有冇巴絲有睇hu ge ？

因為佢地被抄片開始知佢地嘅存在
發現佢地啲idea好過癮
著古裝行屯市
笑撚死
但好似冇乜人留意佢地咁
有冇同好

啲片好垃圾

都唔錯呀，繼好笑
可唔可以講下點垃圾

條片太長 剪接好差

Right

佢啲idea係Okay 嘅
但剪片/拍片技巧真係可以進步下
佢地有啲片如果用go pro用第一步角度拍會好睇好多

一班垃圾加黑衣
係咁r課金用黎去台灣
仲講到自己幾咁清泉，幾咁高質
同其他youtuber唔同
真係人唔笑狗都吠啦